GTA５MOD 神手求答

想問下個
zombies點裝 試左好耐都做唔到 開GTA 5 係咁話 script hook v critical error
跟哂佢做都做唔到

google “script hook critical error”
跟住啲方法做睇吓work唔work

個mod上次update已經成年前

試過唔work, steam 版gta , 係lo 12月 黎